港大暴徒 強力譴責

我無野講
不篤灰不割席不指責
大家識做

借個位

【暴力】疑似港大內地生襲擊女學生！！！！！

推？

push